啱啱申請咗一萬蚊 即刻拎晒啲錢去買營養快線

簡直係牛逼死了6666666
早排冇工返搞撚到日日食印尼撈麵😭😭👎🏻